張伯倫好勁 由NBA轉打英超一樣咁勁

好快又一個傳奇

王生

賣仔勿摸頭

我恨不得屌爆它的頭！

講起二五仔，今年特別多

好彩拜仁沒有